加拿大人係狗！！

加油啊美元 加拿大人唔撚係人黎嫁

加拿大人係狗咁加拿大人仲係咪叫加拿大人

你啱 係加拿大狗啊 去耕田啦 加拿大狗